有 冇 人 覺 得 自 己 上 網 成 癮

每日手機電腦上網可以上10個鐘
點先戒到

手機俾我

問題係因為冇其他消遣冇其他嘢做

上連登youtube加埋都有10個鐘

呢啲唔係成癮，呢啲係習慣，好似你食野同呼吸咁，基本上冇可能改變到

睇youtube可以一睇幾個鐘